[香港獨立 85大罷工] 曼聯終極追究黑警暴行暨吹水區 [652]

[url]

Slow

如果fred能夠出到波
根本佢就係普巴最佳拍擋

清明先開啦

重陽先開啦

樓主打完飛機先開？

熊餅

好型

熊餅會霸氣啲 唔會咁溫和

入po最緊要有熊餅

Fifa20
曼區有無手足組隊打pro

如果lingard係美斯

佢一至五和理非 六日勇武

出咗先問都未遲

如果lin有扭波過人，有埋交波視野，有罰球同跑得快 應該就會係曼聯既美斯

咪玩啦ching,fred就算有出波 佢防守，控波，腳法都係無

熊餅funson？

會聽到D你唔想聽到既嗌交聲

Fred 點會無腳法
買佢果時佢起歐聯突破最多
不過咁 英超難適感都係事實

得罪講句
Lin打反擊都叫做到少少野

但當全隊都跑時
佢就無作用

Lm

光狗想要fred 但fred 選擇曼聯
佢好適合光狗果套

‪Juventus are now the favourites to sign Romelu Lukaku despite claims from Inter Milan that they are "still working" for the Manchester United striker. (Source: SkySports) ‬

Harry Maguire has agreed personal terms with Manchester United. Manchester United and Leicester are in advanced talks, but the deal is not completed yet. There will be a new meeting soon to finalize the agreement. (source: @FabrizioRomano) #MUFC

Harry Maguire has agreed personal terms with Manchester United. Manchester United and Leicester are in advanced talks, but the deal isn’t completed yet. There will be a meeting soon to finalise the agreement.[Fabrizio Romano]

男神梳....？

tier 1

大巴拿

嗌交先係打機

angel gomes個下盤真係好穩

P牌仔唔識野唔怪你

今晚有波睇

係換就換，唔好拖拖拉拉

快撚啲啦啲買賣人

要用好大巴拿比較困難
死左腳.速度唔夠打邊路
要控球在腳..樣樣都有d
但係要高配置係利用大巴拿

但用好佢.咁曼聯隊波又真係向住冠軍爭標

有冇邊隊既CEO 係好野?
不如交換左CEO 先

有冇人請小妹食飯

木仔好差咩
大佬.老細都無出過錢

迪巴拉！打門！球進啦～～～

或者當佢迷你版簡東拿咁用
咁個陣容就要轉442.或者4411

Juventus

收到可靠線報下季正強陣容

馬 大巴 占

普

麥湯 般奴

梳 白連 麥龜 雲

無用
祖記能夠用自己名氣free簽人
曼聯根本無可能

加上英超咁多隊爭

熱刺

林加德，林德洛夫，林鄭月娥

全部free返黎
換左老闆仲好啦
老闆開大條水喉，開聲要買人既話
連登仔都識出價啦，油王d心態係最緊要買到姐

熱狗嗰個老細黎

木仔算好咁.年年放錢
但年年比人屌
當然摩狗果堆買完要等買接班人
既玩法大球會係好難頂得順

你試下熱刺個列維

根本唔關木仔事
無個足球總監先係問題

我曼

全隊一隊最低人工果個(25k)

麥湯

我驚變到華朗咁

咁又唔同
中場無人會屌大巴拿

打少陣飛機啦
呢個陣夠爭冠

咩波

我曼足波

咩電視台有？

因為呢場唔係國際冠軍盃 所以淨係mutv有 網上大把link啦 唔洗擔心

交換得CEO不如交換埋腦細

reddit 瘋狂打壓之後已經愈來愈少 ace link
網頁 link 有非 pop up 廣告唔係問題，但同 ace 比又唔清又唔穩定成日要 F5

簽人未呀

Join

所以Summer都係買MUTV 一個月好
平時就NOW

買唔買now e 好

C朗不嬲唔理曼好耐 係有人仲FF佢對曼仲係咁好

sporting都有

有 ace sky/bbc 既話真係唔想睇 now
而家個勢都係等睇下 nowe 有冇特價同人 share acc 算

隔離有po有code 平2舊
諗緊好唔好同朋友夾

世盃出爐冠軍正選基巴臣、新細哨金童獎得主安達臣、當屆歐聯最佳迪馬利亞

我個 now e盒壞左都未得閒拎去整

順唔順？

now e好咩? 見佢1980一年包100m寬頻
而家用緊pccw上網都要舊幾水一個月

加完2舊平番2舊即係上年原價
都好過無既

順唔順先？
睇過歐聯only

得chong未入過波 希望今晚入埋佢啦

咁咪買淨nowe 1280一年

我個陣係屋企人續csl送now e盒睇世界盃

唔可以作準，佢世界盃個陣岩岩開ser唔穩定

我睇英超用now tv

個盒平時當Chromecast用

順就實順
不過世界盃果時多人睇 server 頂唔順就瘋狂降低 bitrate 咋嘛

pccw份約9月完, 如果買now e送寬頻睇落好抵

Welcome maguire dybala fernandes milinkovic-savic
Thank you big rom

木狗做野真係好慢
阿dean 都仲未借到出去

咁你開季頭2個月要上網搵link?

簽哂下季不得了

今晚踢咩？
唔係 1/8 04:00？

都係pccw有得傾掛, 係驚now e仲衰過搵link

100mb狗也不屌啦

以為推左成個post有啲咩特別登屌消息
結果全部都係你地係到ff
出面仲有個唔知做乜係到開新post

衰過搵link你咪上pccw總部勇武囉

即係之前香港曼迷會張圖錯

毒撚玩單機game, 100mb夠用架喇
就算電話係屋企都係就咁4g上網

睇直播都危牙

條友唔係1001開po都算
無人理仲要自己推

條友唔識睇日子
AC個場都錯啦 係8月4 0036

直接將曼聯個schedule加落google日曆度啦

總之今晩有波睇

咪係....好撚方便

仲要轉埋香港時間, 一定唔會搞錯

Brighton ready to break their club record to sign Adam Webster from Bristol City for £25m. He would be a replacement for Lewis Dunk, who Leicester want as a replacement for Harry Maguire. The move could also see Ciaran Clark going to Bristol City as Webster’s replacement!

我地應該要買Ciaran Clark

Now e好似delay好多

南美中場墳墓

之前我貼埋Link都無人理

無撚有錯 蘇永康

真正BUTTERFLY EFFECT
可以追溯到去邊隊

Thanks bro
差d miss左今場
已買mutv,場場都要睇唔好蝕

試下先

30秒，但係隨身睇delay仲多

唔買
要買就買nowtv 啦
now e 垃圾

真

咪我哋CB太垃圾

都係嗰句
唔係一定要咁快上一隊
有料，準備好自自然會上到黎

溫馨提示：仲有9日就完轉會窗

我曼轉會窗完咗啦

搵唔到呢個tweet

佢個IG

上年剷草
不過張相代表到乜先
D衫係咪C朗搵返黎比佢地著

勁就摩佬買，廢就木仔買

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Moise Kean to Everton, here we go! Total agreement reached with Juventus, last details will be completed on next hours. The striker will fly to UK tomorrow to undergo his medicals and sign the contract. 🔵 #transfers #Everton #Juve

LKK

前鋒都賣埋
食硬渣古

曼聯算係比較好
你鐘意買咩都得
買唔買到一回事
但就算無山齊士 買個比列錫一樣係差
干地都唔想要佢
摩連奴眼光愈黎愈差

干地2次都要唔到渣古

終身遺憾

好人好者去乞衣國米做咩

個原因都係間球會唔肯比咁多錢買

但曼而家完全無頭鎚 點搞

迪巴拿肯黎獌先算, 唔肯黎, 祖記唔會出咁多錢買LKK

Kean咪重有潛力
我朗玩多幾年就到佢上位

而家都未有班落

冇人識CROSS 有十個頭都冇用

Dybala rubbish

lkk 好有頭鎚咩家陣

新手join 侵唔侵

傾唔算潛啦 即戰力架啦

要前鋒 ？
威碧克 巴神 史杜 卡奴爾。
邊個岩洗？

梳 睇錯左傾

三個踢過猁

嗰陣呢到大把人話用馬仔去換都肯呀
好彩木仔冇撚理到摩佬咋

國米簡直係笑話
話渣古只值56m
已經係最高價 激嬲左渣古經理人
根本國米自蘇寧入主後根本無錢

史獨最抵博 如果無傷真係大賽球員 好似奧雲咁對強隊放佢出黎博最後20分鐘都爽

史獨當打嗰季同咬人蘇屈撚到

黑碧就企開啲啦屌你老母

4個都無班落

岩牙 肯俾56m真係笑話 渣古既表現30m都俾多了

Welcome dybala

渣古呢d 奇材黎
季季都至少20球

係咪今晚1點對挪超？

跟干地
干地買唔到佢走去買莫拉達
2個水鬥水 咁至少渣古值錢
另一個就

本身用緊網上行好似冇1980 優惠
要新客

你用30m買到個季季都有lkk咁上下入球數字嘅球員先講啦

唔賣dybala咪得囉

所以D人話想要bruno多過dybala
問題係lkk放出去俾國米收cash實蝕
去祖記換件dybala至少有個人用下
唔係收6xm又未必dum落bruno到

40m轉會算幾好，起碼轉得返出去其他隊，好似mbappe joao felix果啲咁，未到約滿都真係唔使諗離隊，億幾買黎返黎轉會費唔收返兩億都對唔住自己。如果有buy back clause 既話打得好祖記仲可以自己買返添。

祖記想用咩
放佢打後備？

轉左教練，唔知沙里點諗

祖記依家正前係希古恩 加文迪蘇傑
希古恩佢唔想要
佢要渣古都合理

可能打RW

莫拉達沙里都唔識用
大巴拿

熱狗當初咪用賣Bale舊錢大肆擴軍..又保連奴...蘇達度...踢成點有板你睇...好多都係唔岩洗..最後都係靠英撚青訓做骨幹.

咁勁都走？

成隊得返個艾歷臣係對辦

後生仔要出場時間 去愛踢正選好過留低睇袋
係掂既踢幾季實有大會要

莫拉達都賣到比馬體會65m 歐元
渣古只值54m
國米真係笑話

Inter ready to return with new Dzeko bid

Inter are set to table a new bid to land Roma striker Eden Dzeko, according to Sky Italia.

乞米轉target

同干地講
袋住先啦

Lamela

Bruno Fernandes is set to captain #Sporting Lisbon one final time in the Portuguese Super Cup on Sunday before sealing a £56m move to Manchester United. #MUFC

真係56m 就快啦

呢個堅正

賣左LKK未必入得番件岩洗.....

睇下到時有冇喊就知真定假

ching咪j住啦 我真係唔敢j 盞會失望

Bruno 個價錢日日唔同

最後唔知有幾多個係黎到
Bruno
Maguire
Savic
Pepe
Dybala

0

我覺得
我同麥龜好穩
Lkk換dybala 唔會影響我既轉會

應該點都有個麥龜
pepe去阿狗呀

點出

有2都還神

安76幫幫手抬下價啦

我一樣攻中
Dybala打正前囉 有咁既能力

黑洞福去邊

般奴喊完未

馬福左右

一定會啦
4231兩個踢既位都一定係3既中間
唔會冇影響

你唔好咁多幻想啦

熱刺起球場呀

相都影埋點抬

“We have some offers for Paulo Dybala but we’ll wait to decide about his future,” Nedved told Sky Sport Italia.

“We are still trying to improve the team. Lukaku? Let’s see, I don’t go into details. We are interested, we will decide together, but I don’t want to speak about Lukaku or others.”

龜+bruno/dybala都收晒貨啦
都唔望仲會買到多過防中

傳曼聯陣容今年都幾勁

麥湯做PES2020封面

告晒暴動 香港已死

告得入咩？

熱刺買人眼光根本就唔好
全部係因為青訓關係

擺明charge左你最嚴重果樣"暴動罪"，告唔告得入其次
主要係嚇鳩你地，如果告得入當係bonus

黎埋麥龜+戴巴拿
大家生生性性
應該夠爭冠

爭英冠

如果麥龜+大波娜+bruno

今季唔反木

仲有如果講到咁"嚴重"，就算未定罪，隨時唔比你地保釋
拖返你幾年先再審，你估班義士會點

佢會簽晒3個對住佢張相打丁都得

250m
你唔撚補中場中我一定屌

gun !

Leicester City and Manchester United remain apart in their valuation of Harry Maguire. [bbc] #MUFC

李城企硬80m
攬住隻龜過世啦

Patrice Evra says his Man Utd exit was caused by broken promises over his contract

...

Evra had still been a regular in the United line-up in the first season after Sir Alex Ferguson's departure, and was France's first-choice left-back despite being well into his 30s. But he told Sky Sports he was left feeling "betrayed" over a gentleman's agreement with Ed Woodward - and without that, he may have remained at the club.

He said: "Before the end of that season Ed told me: 'Patrice, you're going to stay for another year because we've got an option in your contract,' but I told him I needed to leave because of family reasons. He shook my hand and said he understood.

"Then in May I was having dinner in Dubai on my birthday and had a text from my agent. He told me to go somewhere quiet and sent me a message with the statement from United saying they were pleased to renew my contract for another year. I went mad, I was really disappointed.

"I called Ed and swore on the phone, even threatened him. He said I couldn't talk to the director of football like that and that he was going to fine me. After that Ryan Giggs called and said I couldn't leave just because of one man, but it gave me an excuse to leave. I'd already said to my wife we were going to leave, but inside I didn't ever really feel I could. That gave me a little push.

"Some people won't understand why Ed did it but I understand. Of the senior players I was the only one he wanted to keep - even David Moyes had said it before he got sacked. They said to [Rio] Ferdinand and [Nemanja] Vidic, we don't need you anymore, but in the dressing room you need a character. I understood Ed, but I didn't understand why he betrayed me. He should've called me to explain.
...

v92 dllm

kean去愛華頓係29m+add ons咋

快啲出葵涌 快

狙咁傻豬放個明日之星
有冇set回購

求大家

祖狗就算要番都係等免簽

好似冇

BREAKING: Manchester United are “close" to a deal for Sporting midfielder Bruno Fernandes, reports @DiMarzio

冇啊屌

Tier1?

除10分1條褲都得掛...

Close 咗成個月

2

Ruban Diaz+費倫天拿果隻加埋都應該唔洗80m

Close左成個月

分身

ruben diaz個release clause：59m
我想佢嚟多啲...

唔係意大利既 tier 3

假希望嚟

After Maguire, a deal closed yesterday , another blow for Manchester United : the club coached by Solskjaer reinforces itself in midfield with Bruno Fernandes' arrival from Sporting CP . The Portuguese class 1994 is at a boulder wearing the Red Devils shirt: the two clubs are close and are preparing to close the deal. Fernandes is back from a great season in Lisbon, where he became the midfielder to score more goals in a single season: 31 in 50 appearances, plus 17 assists.

The deal also indirectly affects Sampdoria , which had sold it to Sporting in 2017 for 8.5 million plus 10% of future resale. The Blucerchiato club therefore expects to earn a considerable sum.

算算地意大利？

咪安慰自己啦 我諗佢意思係意大利球會或者球員

森多利亞 都算既
我同咁多位一樣都希望佢黎

原來bruno成個季前都係踢緊左翼

今朝見到大巴拿既消息打哂j
而家有唔好預兆

bruno fernandes

特西今日好勇武

乜水

嘩 呢佢都講應該真 但佢又唔講邊隊...

Tier幾？

般奴

Ed Woodward

同曼區巴打9UP既差唔多

即係fake thanks

Fernandes's main position is as a creative outlet in a midfield 3, or playing just behind the striker. His contributions:

- AMF : 17G, 7A
- RW : 8G, 5A
- LW : 2G, 1A
- CM : 5G, 1A

Even though he plays attacking midfield, he covers the full width of the pitch, and has a tendency to drift to his right.

Dybala打Cam
Bruno打Rw

佢都9up

啱啦 普巴專打左 般費打右 大巴打中

我的確係9up，其實佢係乜水

買到我對住速龍打飛機

五個波都唔夠用
個個都要拎波黎用既

After reaching an agreement for Harry Maguire yesterday, Man Utd are one step away from agreeing a deal for Bruno Fernandes. Talks with Sporting are in the final stages. #MUFC

This?

醬：di marzio

龜 般 大 3件一字排開

小豬

屌今日home office
兩點出左街 五點先翻
聽日要比人屌
垃圾intern

充滿希望嘅一日 但希望唔係假希望

BREAKING: Manchester United are close to a deal for Sporting midfielder Bruno Fernandes. #mufc [Di Marzio]

阿蛇年代明明買既人名氣都唔算好大

但又踢到咁好成績

家下年年有星加盟 開季J下、開心下最後又踢到碌柒咁

迪馬、花膠真係J到小弟腳軟

希望今年d新人真係幫到手啦

Intern有撚所謂咩

簽到我對住水炮車打飛機

暴動罪個條例寫到門欖好撚低

大米

迪馬利亞.法卡奧.迪比.伊巴.米希達恩.山齊士
普巴.fred
件件都係貴價貨
洗左6億都黎.都唔知洗左去邊

忘記左仲有個小豬

LM 等睇

龜同般奴聽晚announce

burno last 48 hours

而家擺明一網打盡，盡量全部告晒你暴動，
唔死都一身散，唔比保釋隨時坐幾年先審，
就算比你保釋，過幾年又可以再判過，可能唔比出境

Dybala 6/8 announce

學友肯改名未

破密集一流

你對我呢個名有意見？

依句令我諗起角球王

轉埋色喇

It’s confirmed! Last details between #ManchesterUnited and #Sporting to finalize #BrunoFernandes’ deal. For him is ready a contract until 2024 by €5,5M a year. #transfers #MUFC #mutd

今日官宣般奴我切

三個禮拜前見過啦

下屌啊？

Yes

D記者改兩隻字就當新聞

Manchester United are “close" to a deal for Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes, according to reports.

bbc sports

廢J，賭d冇可能發生既野

最重要佢唔漸球權

水炮車又如何 我未撚驚過

Manchester United are “close" to a deal for Leicester City defender Harry Maguire, according to reports.

我4粒石仔就可以拆晒鏡

好撚柒

你炒爆佢

留名等睇最後原陣開季
中間繼續出廢lin

我對水炮車打飛機

咁樂觀？

BBC Sport
@BBCSport
Manchester United are “close" to a deal for Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes, according to reports.

件木狗真係好濕鳩

迷佢就on9

不過我曼慣例 有咩買人唔會係賽前公佈 最快都聽日

According reports....

屌你老母比妓簽到pepe

咁都比佢簽到

睇埋今晚想知.施丹會唔會當埋條底褲都要買普巴
如果皇馬再輸既話

皇馬主帥施丹，於上季中戲劇性回歸執教，但走過一次或者又有第二次，因為皮里茲挑戰佢條底線！為再度挑戰巴塞及一眾歐洲列強，皇馬今夏大換血，球會已簽入夏薩特、盧卡祖域多名猛將；但施丹一直想趕走加里夫巴利，本身成功在望，但皮里茲卻於最後一刻煞停其中超轉會交易，西班牙傳媒報道施丹嬲到震，甚至考慮再次離開皇馬。

施丹同巴利唔妥已係公開秘密，於國冠盃不敵拜仁之後，施丹公開表示希望巴利早走早着，講得勁絕情。巴利亦唔希望再為施丹效力，所以就算轉會中超佢都唔介意。但皮里茲唔理雙方意願，單方面終於巴利轉會交易，一次過得罪晒施丹同巴利。

皇馬於香港時間今晚深夜到德國鬥熱刺，巴利已不在大軍名單中，所以肯定無緣倒戈；施丹對皮里茲多次表示要除巴利而後快，今次深感被皮里茲出賣，有傳佢或會考慮離開。

打J般奴企不穩 我忍

呢句嘢想聽熊餅講一次

諗起想j 鳥

小弟覺得拖舟未必買妹,因為有占士回歸

小妺想錄音DIY

佢想賣走j羅同巴利

痴撚線

特閪黎- -

Yes fat checked

呢個好笑

打個BRUNO

3個中堅
麥佳亞26歲
艾特維特30歲
高列巴尼 28歲
你地想邊個多d?

高列巴尼完美中堅 適應英超係個問題
麥佳亞用波叻 轉身速度慢.高波一流 重型防守武器
艾特維特年齡大 防守路數好

屌
告暴動

屌佢老母白衫要告示謀殺啦咁

BBC報 呢次信得過？

j羅

都係唔係咁有期望住 focus咗今晚場波先算 希望今晩大炒

今晚完場後 Bruno 金錢龜 大巴拿一字排開官宣

買到般奴 我去打邊爐220啦

BURNO
DYBALA
龜
JAMES
AWB
唔屌木仔一個月

利伸:伊巴 妹妹黎果季冇屌過木

呢個陣要夾都有排夾
買左bruno就唔應該再買大巴拿
撞位

大巴拿 普巴 bruno 馬仔 福仔 個個都拎波上腳 咪又係塞車

90m.你唔好去死

如果
如果
比木仔ON99咁簽哂BRUNO, 麥龜, Dybala
放走rojo, lkk

係唔係即上神枱?

神佢老母 搞咁撚耐

馬仔 福仔 jame
普巴 bruno
湯仔
shaw 白lin 麥龜 awb
DDG
急不及想開季看波

唔俾大米走唔收貨

唔好再覆隻大陸狗啦

仆街木仲唔撚係攬權，死都唔撚請DOF

咪係 季都就黎開仲未簽到熱身賽開始夾下都好

簽多個防中既話

未集訓都已經傳話買Bruno，買到轉會窗就閂先可能搞得掂
神佢老母呀

木仔好慘
原來簽到都會比大家屌

依家件件都50m
除非銀行大把水.如果唔係買人要小心好正常
on9在依家轉會關得太早
而人地仲可以買賣.迫到英超隊隊天價買人

BREAKING: Manchester United are “close" to a deal for Sporting midfielder Bruno Fernandes, reports
@DiMarzio

你切硬

Di marzio

Adriano Del Monte
@adriandelmonte
💣 Bruno Fernandes expected to captain Sporting Lisbon one final time in the Portuguese Super Cup (Sunday v Benfica), before moving to Manchester United! [A Bola & Record]

Clear clear Bruno’s plane can land

Juventus would accept Romelu Lukaku plus around €20m if Manchester United want to sign Paulo Dybala. [Di Marzio]

今晚有波睇？

屌
西波

BREAKING: Manchester United are “close" to a deal for Sporting midfielder Bruno Fernandes, reports

大巴拿邊忽值1億
上年嚴重退化

抵屌啦

講左個幾兩個月啦

LKK 而家值80m咩？

點解同李城拗咁耐個價 都唔買Dias/費倫天拿嗰個？

即係LKK值80m?

莫拉達咁既質素都值65m
渣古至少2季黎到曼聯都入左40幾球

United are willing to pay as much as £70m for 26-year-old Maguire - but not the £90m Leicester want. (Mirror)

馬迪死撚開啦

BBC Sport
@BBCSport
·2h

Leicester City and Manchester United remain apart in their valuation of England defender Harry Maguire.

至少70m就肯定值
莫拉達都65m

點解唔買費撚個米連高域

Leicester City defender Harry Maguire is losing patience with the club and the England centre-back wants the Foxes to push through his move to Manchester United.

冚家hi hi hi
李斯特城正仆街

簽到bruno dybala既話
唔敢反木了

同普巴有咩分別

早兩個月我喺公海話LKK值60M比人笑

Ole Gunnar Solskjaer's son named in Kristiansund squad to face Manchester United #mufc

費倫天拿果個係後防

一個黑一個白

咁不如要Rugani
祖記青訓.而且可以頂到高波
米連高域.太後生
麥佳亞個年齡後防岩岩好當打

Rugani連祖都屌鳩佢廢竟然想接人蟹貨

90M 買另一個LA
咪追

唔洗錢.依家傳阿仙奴可以借
理想當然係呢個
快版麥佳亞

李城都想大搞
50M tielemans

占士落bench
馬迪換麥湯
普巴換sms

真係狗黎 嗰陣死都唔放馬列斯 而家麥龜又係咁

姐係無大巴啦

開槍！？

佢依家告暴動罪.其實唔大機會入得到
但佢想香港人唔敢再遊行

木狗簽人慢撚到呢

普巴咪換左囉手足 你眼殘嗎?

咁其實若然
妹唔走
大波奶又黎
咁就唔洗入SMS 同時有B2B bruno 頂返以前hehe個位
基本上前中後以人腳計一定要嬴英超先合理

我意思係掉返轉

Bruno預計星期日對完賓菲加之後來

好驚佢傷

木仔係咪比人出公開信屌完先肯做野

有Bruno同Maguire都心足了

如果馬仔打左又好似上季有段時間咁出現啞火
有邊個頂
因為馬仔冇態嗰陣真係可以好差

占 天使

我覺得佢係能力問題多過唔肯做

嘩屌 換啦 竟然仲有錢收

？？ 加錢 換

Ching 得閒進修下英文

我以前keep落幾本P CHAN notes

有需要留tg

自膠 膠錯
一換一可以 加錢不了

講真90m 我覺得用tuanzebe好過
比人禁住當水魚

睇完Evra啲訪問... 一個對球會咁忠心既球員 我相信青年軍都未必得 唔知老費係點樣洗佢腦....

屌連登曼迷果然真係文盲黎

90m我德甲法甲執兩件應該都得

對佢黎講太深喇...

仲信會換/買到人？

跟本就係木狗終極撚狗 玩9你班獌狗

一個都簽唔到我裸跑紅隧

bbc 都報咗 可以j住bruno 先啦掛

般奴 大巴拿好似撞撞地位 大巴拿踢唔踢到前鋒

真係可信？無follow開佢

呢知好猛料

= =80m真係用大佬寧好過
勁佢1班

july14 而家都未官宣

搭緊飛機

做水魚

大巴係前鋒
Btw概括嚟講可唔可以話係
靈活性up
組織力down
後生嘅馬達

要清人

bbc都係引用DiMarzio，佢地自己個source話未搞掂

Now, according to respected Italian journalist Gianluca DiMarzio (via Bleacher report), the Bruno Fernandes to United deal is close.

But our man Simon Stone says that the deal is far from complete.

Chong好似會留番係英國

原來12點有皇對熱

佢有去啊

有冇拎

77台

如果開季前簽多3件我對住林奠打飛機呀屌你老木

吓屌咁撚正？

咁耐仲Far from
空炮

大巴入幾多球咁巴閉呀 要渣古加錢

77台有鍠 熱

睇完上半場睇我曼

Simon Stone好似今個轉會窗未事前準過曼聯既報道

算LA
唔J了

屌 又廢lin

睇黎下半場會好睇啲

屌你老母又有廢lin

訓到下半場先起身

James換Pogba
好大機會係長期正選陣容了

上半場J awb
下半場J 普巴天使綠木

咁既話一開季就兩連敗

有預感James會入波

普巴後備 準備賣？

賣就唔帶佢飛啦

不嬲熱身賽個個踢半場

Lin個位正正係般奴個位
希望廢lin今場繼續成舊屎

如果對呢隊 lin都成舊屎就自己lan啦

通常愈屌愈會入波

蘇B唔係話今日60-70分鐘先換咩

唔係屎就唔係lin 啦
無期望

聽朝美職明星隊對馬體會

唔會對佢有期望 不過都唔係對隊唔識串都成舊屎掛

會唔會買完雲比沙卡同般奴 仲要見lin 同 羊

Lin 呢d 臭閪賣落英甲都無人要啦
大家預左要睇佢多幾年

羊要黎輪換既一流啦 唔chur盡撚羊既其實幾勁

爭正選黎講羊好似真係未輸過

#Dybala’s agent is currently in London where he’s listening the #ManUnited offer. The player will come back on Thursday and will speak personally with #Sarri and the club in order to figure out his future #MUFC (@DiMarzio)

Manchester United are set to offer Jesse Lingard a new deal that would see him earn £130,000 a week.

The England midfielder still has two years left on his current contract, but Ole Gunnar Solskjaer reportedly wants to nail down his most important players.

Btw，依個係上個月既news

Bruno Harry Dybala

根本應該扣佢一半人工比hehe啦

其實大碌唔差 防守羊都唔算頂級 唔明點解成日出羊

大碌暫時係街場防守 係出波好肯攻

James Martial Greenwood
Fred p仔 matic
Young Smalling Jones Dalot
Romeo

歐霸小隊

有冇link

Lin 走啦
減一半人工都唔要
搞破壞多

$100 洗地 + youtuber宣傳曼聯

馬福連
最撚廢既組合

Paulo Dybala’s agent is now in England to start talks about personal terms with Manchester United. Juventus are waiting to understand the final decision of Dybala about his future; he’d like to stay but Man United will try to push

大巴拿經理人已經起英格蘭同曼聯傾緊個人合約
祖記等緊大巴拿決定

出lin其實係做display

Lin位轉大巴拿
馬迪變普巴

南美打工狗 我印硬

咩SOURCE黎架?
我GOOGLE完成8粒鐘前有段類似

有啲驚大巴拿變下一個迪馬🐶

bruno補底

意大利記者.佢意甲料好準

又係阿根廷人
好撚興奮

DYBALA 踢唔踢到右閘
同POGBA咁勁希望有料到

SORRY
右翼

又4231中路塞車

估唔到對方個場都算大 起碼唔洗水平線睇波 睇撚死人

普巴朋友隊

Navas咁撚勁

冇一個阿根廷人係無辜既

呢3個夠

Navas勁撚過25圖N倍

挪威首都球會黎
你估好似支那果d球場咁差咩

熱刺都好撚勁....
點解可以留到晒主力

人地有未來 我地咩都冇

佢未留到艾歷臣

基xxx算係挪超傳統列強嚟

個60m力架 尼當比好似幾勁咁 又爛打又做到配合
我地個fred

買埋SMS喇

蝗狗個後防仲性感過我地

哈簡射術

皇馬條防線真係柒到仆街

蝗條後防點解可以咁垃圾

好似我地咁 得個龍勁

賤種係咪又要輸波

He’d like to stay

傻閪馬些路救個界外球做乜

可能祖記同佢講.你留都無正選比你踢

馬仔
迪波奶 burno 福狗
普巴 麥湯
史摩寧+是但x4

場場俾人撳住屌
死賤種

link

呢家係he'd like to stay wo
祖記要講都講晒啦

垃圾到

香港開電視

迪馬2.0 confirmed

除左清新 阿根廷狗都係仆街

大巴拿想留.但活起c朗陰影
波又唔到腳.真係唔知佢想點
無謂晒自己時間
一係佢去熱刺頂艾歷臣個位

同阿朗鬥長命

迪馬想留, 但係活係C朗陰影
波又唔到腳.真係唔知佢想點
無謂晒自己時間
一係佢去曼聯做大佬
最後去PSG佢老母

蝗班後防

邊個話買華拉尼？

thx
唔通真係簽三個？
不過lkk一出一入 無數啦

等緊施丹出1.8億買普巴

基斯迪辛特足球會（Kristiansund BK）是一支位於挪威基斯迪辛特的足球會。現時於挪威超級聯賽作賽。基斯迪辛特於2003年秋季成立，由基市的兩大宿敵基斯迪辛特足球會（Kristiansund FK）和哥辛根足球會（Clausenengen FK）合併而組成的全新精英隊伍。

基斯迪辛特在2016年球季挪甲取得冠軍，首奪該項賽事冠軍之餘，亦歷史性首次躋身頂級聯賽，首度征戰2017年度挪超聯賽。

皇真係廢左好多 拖舟根本冇咩料 團結班星就叻 仲有人話佢勁過肥普

fabriziorom
Dybala’s agent is at work in UK 🔴
- The agent of Paulo Dybala is now in UK. He’s going to talk with Manchester United about a possible deal and especially about the contract bid. 🗣
- Paulo since last May has always said to his agents and to Juventus that his desire was to stay. He doesn’t want to leave Juventus. ⚪️⚫️
- Juventus directors are ready to sell him and that’s why Dybala is considering to start talks about personal terms with other clubs like Man United. 👀
- Dybala will take the decision about his future on next days. Man United are waiting and would like to start talks with Juventus about a swap with Romelu Lukaku (Inter are in tue race for “Big Rom” but still no agreement with Man Utd); Juve are waiting for Paulo’s decision too. ⁉️
#MUFC #ManUnited #Dybala #PauloDybala #Juve

真心, 留低做後備啦, 唔好踢歐霸

原文自己上IG睇

鍠個種真係唔係一般既廢

真係有d驚佢會同迪馬一樣

大家都係想留原本球會 但球會想佢走

兩個又係阿根廷人

嚟場大炒啦！

有個fans 話想睇grant

歐冠班底走既走老既老
又搵唔到人接班

唔會出架啦 佢半教練狀態啦

睇波之前睇啲開心野先，好治癒

教皇唔使戰術勁 㩒得住拉膠班老屎忽已經合格

唔會掛。。。
一黎迪馬本身個格衰
二黎佢同敢帥不和

唔知普巴睇完皇馬俾馬體大炒仲想唔想過皇馬呢

頭先新聞片見到
條光頭閪拎住碌炮d人照毆

以前皇馬年年歐聯16郎都大把人仆過去呀

賤種幾時請返摩佬

揸實彈個條光頭?

MUTV

好型
如果lkk走唔到佢會著幾號？

Ndom唔錯

"Kristiansund's stadium can only hold 4,444 so the game had to be played in Oslo. I believe a few thousand will make the trip from Kristiansund as it might be a once in a lifetime opportunity."

係，不過班義士都叫留手，條友仲企得返起身，起碼打斷隻狗腳等佢以後坐輪椅

LKK走唔到佢又點黎

Di Marzio：

If Dybala is to accept a move to United, he wants a salary worth €10m per year net.

skysports出左news
BREAKING NEWS: Paulo Dybala’s agent is in London for talks with Manchester United, with Romelu Lukaku moving to Juventus.

係囉 幾時都話熊餅先夠勇武

咁多人爭住要Lkk，我哋就當佢垃圾

和理非表示呢啲叫惡有惡報

原來得咁細

直升機前鋒睇左兩年
大賽咁多場得psg對手派膠先交到貨
換到有質素既球員返黎冇壞

有冇link啊? 上面acestream開唔到

青永屍同狗餅一樣咁撚屈機

阿根廷球員
唔好太睇好

youtube MUTV有得播

我比較擔心大巴拿又係超高薪過黎
當然.木仔比得起.話晒2個adidas 頭牌到時起晒曼聯

pre match

左福

Manchester United v Kristiansund - MUTV Pre-Match Build Up LIVE on YouTube from 17:00 BST

差唔多廿萬鎊一個星期

我曼d阿根廷人你咪得清新無人反

Tevez 迪馬 落河

依家基本正前就係馬斯亞

狗餅

10m euro 即係 9.1729045 million pound
亦都係176402.009615 pound 一個星期
即磅啦pk

肯黎再算啦 , 佢之前好似睇唔起曼聯

渣古都25萬鎊

平過rashford喎仲

MUTV 未有畫面

640有喇喎

13號叫Bye

Lin攞正牌佔中

屌呀夾宗師都要白lin打左

Teves都反？

開波喇開波喇！！

30萬樓下都值

ok bye

唔反華朗

白lin同de gea好gay

原來係pre match, 柒左

開波

準時開波

福踢左邊 馬踢正前

又係Lin cam

呢個陣係咪賣唔到人就會咁擺架

反骨仔
雖則係我地不仁先

我用 windows ace 唔知點解都開唔到
mac 先開到

希望訓醒有好消息 早抖

pre match個陣fake既
白lin打右

屌
Delay

拉shit一定係自己射
無變過

福頭係咪冇傳波制

好過俾lin

永遠都係自己射

求link

直係一望就知佢想點

垃圾ddg啲生波

Sob隔離係佢個仔？

lin係咪拉左下

375K

無料扮四條就係呢d

SO 蛇返挪威點解唔到莫迪牙

以為lin拉傷
開心左陣

0.0124打3都獨食到咁仲講咩組織

呢隊佢家鄉球隊
佢個仔都係後備

如果dybala come
馬仔做返am9
Dybala 11

+1

後面運個波上去都唔係好順

條垃圾真係pre season咁耐冇腳好波

屌你粒Lin 26,27都仲停留係u隊水平

大巴拿 7

Lin連pad都唔戴

Lin又搞笑啦

咪侮辱Gomes同綠木啦

個球場睇落應該唔係人造草, 好在

對面咁樣 冇4：0都唔收貨啦

有好波過咩

LIN?快撚D死左佢啦

Lin又黎料啦

lin 真係出嚟搞笑

又甩波
我真係唔想針對佢

公道講 間唔中都有嘅 10場有1場咁囉

對住挪威都唔識攻

Lin截肢未

而家應該冇人用人造草啦
衰極都有仿真草

Lin真係夠唔夠班落場呀

咁樣屌法, 今場都LIN燈到成才喇掛

公道啲講
好波極都係咁既料

mctom真係進步左好多

All back mu la diu

對熱狗嗰場爛到乜咁, 咪撚再去支那踢啦

福狗

james快撚到...

宗師

可唔可以快啲買dybala返黎頂Lin打CAM

占士要多啲拉邊

jones

英倫雙子好正

鳩爆福咁都唔爆落去

占屎好似唔色傳高波

麥湯淡定到仆街

講個笑話
0.012

james就係咁用啦

爆唔掂之後, 短傳都傳唔到咁大個位

Lin 福得啖笑

你有高佬頂咩？

跑狗黎講james有用過lin

Mctom 真係值得正選

超級大傻仔呀

solskjaer 個仔咩樣

Jones blk7自己

射自己手

跑得慢過球證連做跑狗資格都冇啦

宗師唔好搞倒掛呢啲難度野啦, 一陣又有排抖

Sob都陰陰哋笑

lin 跑狗得啖笑 慢過球證

以為個波識自動導航？

笑死

cutrone已去狼

又係Lin

係咪想學足球小將右腳射左腳改變方向

係囉，睇返今日youtube條操練片佢地都係練緊傳中係傳地波

James
收咗一收
又爆速

Andre Silva 係咪都去

10同11懶到
攻到入禁區都重係後面散步
一個衝後點 一個12碼點 James起碼多兩個選擇

咁狗都有分格力犬同芝娃娃

屌你廢lin 福d走位走到自己隊友都亂哂

有冇師兄數到廢Lin甩左幾多球？

廢lin

踢左10幾分鐘隻廢連有冇失左10次波

已經兩三下俾Lin中斷左攻勢俾人打反擊

Lin收皮未

真係好撚廢 仲要爭波踢

連有咩用

lin

啲55波爭輸既多

無左普巴成隊唔知點咁

廢lin對挪超都搞唔掂

上面條link 唔得。求link

睇左一陣 好垃圾

以前都係鳩跑下
而家下下爭波用

真係會變迪馬

對住呢隊後面運個波上去都好辛苦咁

Lin退休啦屌

shaw好漲

一日有lin都唔洗諗住有前4,邊有前4球隊個攻中位係波都控唔掂
唔係青訓，一早賣撚左

屌你 對隊挪威野仲踢得廢過之前對熱狗

連仔今日真係差到

so蛇心諗我個仔都勁過廢lin

Lin真係斷攬多過食飯

一直都廢

lin返後場拎波猜2腳以為自己好勁 一同馬仔撞個one two即刻甩 收皮啦

So9睇到擰晒頭

多左邊個我唔講啦

屌
傳完比雲比
唔撚overlap
企撚左係到

作客龍門衫未出？
對面深藍 ddg 紫色做乜鳩

連加特無腳好波

sob都搖頭

廢LIN有英超正選真係屌尻SOB

佢淨係空哂果陣可以傳埋d 中學生回傳波
難度多少少都甩

屌定都得啦

一禁落去就係廣告

著對閪褲著撚到維園阿伯咁

手鎚

我唔撚信dybala同bruno嚟咗之後都有

exact7ly

按幾次

麥湯值得開季踢正選，好穩陣

Lin憑乜 落場呀屌你老尾

Bruno 同大Bra拿快啲黎踢走Lin

唔洗要中場中了
直接俾mctom踢正選
呢個pre season佢同awb都踢得最好

撳走幾下就得

準備執波

Lin真係可以專心做後備

天使都夠踢佢走

屌
是撚旦一個搶撚左lin個正選okay ?

打反擊果陣頭1-2下推波好似好有自信咁

之後就會甩波

又9 ban

認同 只要買Bruno /dybala 加多個中堅已經OK

夠做啦 當年華隊咪又係咁

sob 係咪屌緊

大巴拿黎到踢10號位🤤🤤🤤
取代lin
諗起到

佢除左空晒果陣射波有d腳頭之外 其他野都錯晒

丹占d揣擾力幾強

馬幾靜 可能冇供應

Pad都唔撚帶咁勇武

Lin嗰種廢

lin 心口

睇到有埋長傳
d轉邊好撚準

Lin

出多啲連加特獻下醜咪幾好 露哂底

運都冇

見到lin 明明自己控射都衰, 但扮哂差少少果個樣

Mctom 宜家連長傳都有埋

未到好撚準既 不過轉到邊先囉

跟妹迪學野

Lin比撚埋D醫院波...

屌你老母連加特條撚樣我真係頂唔撚順
以後有佢上場我都唔撚睇波 癡撚線學界水平都冇 好撚火滾

福條on9成日想chok skills

又唔知自己冇咁既技術

見到福lin踢波真係嘔血

馬福真係
兩個同時但左邊
shaw斬出重圍 望住個前鋒先發現冇人

James啲出波

呢廿分鐘究竟踢緊咩野

靠Lin破密集降班都未破到

麥湯>matic

我屌你老母啊連加特
快撚啲死啦

馬仔打番前好似真係好左
佢凸位仲好撚過卡古

梳

成個周圍走好似中場大師咁, 但無腳好波

Lin十號位真係曝露曬弱點
冇位比佢做慢跑狗
控傳又廢
攝入禁區算係比較有威脅
咁駛撚用佢？

馬off the ball係懶左d 但踢d波出黎真係實際好多

sob塊面閪到

肥梳

有得交之下做埋啲高難度嘢失控球權真係幾洩氣

右翼又唔掂, 佔中又唔掂

買左上盤

睇得出班友盡哂力都仲係老鼠拉龜

係 睇見佢真係好好笑 以為自己係C朗？
不過佢今年大隻左 睇下忍到佢幾耐

馬仔多左同隊友配合 冇咁多上腳時間好好多

頭二十分鐘既得著： Lin要後備 福唔可以打左

熊餅巴你冇去天水圍幫拖

周圍走空位回傳 我老母都踢到

福狗學左招時間停頓
拎波一定要撚兩下無用野

轉行跑馬拉松啦

Lin要離隊先得

呢啲係人都知 唔明so9試乜

前面幾條友份人工, 加埋多過對面成隊
踢到咁撚樣

awb追住黎剷

Awb正到

福要學下james點踢啦
冇技術得個跑字既踢法岩哂佢

專心時裝生意啦

都要有腦識跑身後嘅

jlingz

我和理非最多做鍵盤戰士

馬有威脅好多

試下lin放邊個位會無咁阻掟 青訓光環dllm

依家有angel 同green 做後備
lin 真係落預備組la

白lin

馬仔打前鋒原來勁過打翼

福柒到

後備睇袋啦

成撚日跑啲死位跟住遞手
點撚樣俾你啊

福狗想點

SoB 個仔熱身喇

巴爾爆速

James

佢finishing好過福好多

馬迪啲傳控都好返少少

so sir個仔好令囝

丹占用速度明爆你好癲

對面隊金毛？

占士真係好撚快

James cls

Awb

踢得好撚差對手已經唔係話挪威班霸嚟

普通人都估倒會大位射

James如果sob識教一定好好用

如果練埋出波

傳俾1秒後自己

成日一齊跑前柱或者後柱

James應該打左好啲 佢落底右腳出波出撚到bebe咁

系, 金毛最令囝果個

又係死球又係jones

係摩納哥已經係前鋒

隊友跟唔切

其實DJ出波幾靚 但福馬成日兩個走前柱

岀到 但無人跟到

佢識走位BAM個地波出黎都得LA
華西都係咁

馬仔d波真係合理好多
福lin如果同佢地打pro club quit左game十世

睇得出有諗過先出

爭粒小豆 返黎教走位

隊波就係爭呢啲野

正常都會走前柱

試下一前一後咁捕啦
下下跑同一個點

今場練破密集
希望sob領略到啲野啦

應該一前一後
好撚似無練過咁

福同Lin 係咪鬥緊廢？

左邊無位佢踢啦馬同福都淨識踢左邊

福LIN 夾真係笑話黎

福lin呢兩條友真係

福真係玩9lin 比直線lin爆

Lin同福對難兄難弟幾時先嫌對方廢反面啊

0.012真係笑話黎

福又hold 一早唔比

打逆境波 依兩隻跑狗咪啱 因放大唔到缺點

就係佢無右腳出波 不如學熱刺既巴利咁 左邊落底ban個地波入禁區好過

平時扮晒2兄弟 打個反擊d走位決定錯能晒

宗師下下咁熱血, 好驚要抬佢出場

馬第一季就係中鋒 食位好過晒成隊
見佢扭得下就擺佢去左邊
佢一定要近禁區 射波好過傳波

福冇料扮4條表表姐 一億未

平時一齊去旅行屌個枕頭就叻

換撚走廢LIN比個陣RUN下可以?

大家都當左對方係遮醜布

睇下鏝猁d出波就知差幾皮，人地係出急勁地波，我地就球球吊高。

有樣野好左係俾人前場緊迫時唔會過唔到中場

Awb扭扭樂

換走lin 咪撚哂時間啦屌

其實Lin踢得唔係差 但d decision呀 比波呀成日差d 跟住成個攻勢就冇左了

真係好撚度
0.012

要睇到60分鐘呀

因為S字頭果個冇出

岩呀，成日粒波一到佢度就斷...

真心咩 都唔係好順咋喎

福晒唔晒啲

廢

垃撚圾 除左拿10號再減一半人工啦屌

福又射

梳 好肥

終於唔係扮阿朗

斷晒攻勢都唔差
logic之鬼

幾歲就受頂級專業訓練 證明無腦真係無得救

幾靚

lin 唔識新例, 企埋人牆

頭先LIN狗打眼色叫佢射大位呀

又變返肥shaw唔收身

竟然中龍

麥湯冷箭

緊係啦 福狗過撚到人牆咩

掛住屌枕頭

麥湯有埋遠射

麥湯全能到仆街

mctom真係愈黎愈掂

好似有對肥仔波係到

又放

熱身賽都想出陰招反人牆, 點知自己唔識新例

mctom好好j

摩狗是無辜的

屌mctom上哂電

人地係u隊打攻中 識遠射好出奇咩

麥湯好似比上季進步左好多

冇呀羊差咁d

下......

摩狗貪佢夠高搵佢打純防中頂波JA

SO SIR 先放佢打前D

本來仲諗住半場睇到1,2球就瞓

木狗肯買人 摩狗命不該絕

pogba ???
mctom
正選差一個人

仲嫌個場上面唔夠多垃圾？

我哋有啲u隊上嚟唔識踢波

差咁d自爆嘅感覺

比人入一兩球?

摩狗擺佢踢中堅

SO SIR 比摩狗壓得前左, 但都係無乜FORM

又有heart 未來隊長

中場創造力真係不足

Bruno

上一次見lin入遠射係咪決賽對水晶宮

真係好想過多兩三年麥湯可以做隊長

出lin你想有咩創造

mctom matic lin你想有咩創造力

右路好好j

加快傳球速度 一人走多兩步 其他自動波

白lin驚波??

Ok 賣ddg買對面個龍

歐霸阿積士

褔

射得再求其啲

啲埋門

中柱

hea射

比對面龍表演

麥湯進攻有潛力

前面4個打小形球打到好能尻

係到尻傳

冇射手真係唔掂

對面上晒身

廢lin打得最好個段就係打個攻中偏左
一有波就帶番入中路射個世界波
個段救完摩佬就上曬腦 依招就無再出過

麥湯啲射波幾好喎又

屌你麥湯又黎

本來就攻中

pogba嚟

mctom

MCTOM 打前D 仲勁過福連

踢到街場咁撚樣

麥湯三下起腳
越來越近傍

mctom就黎J死人

占士麥湯好正

小麥

麥湯打過中鋒
好似係

對面個龍個樣有少少似宗師

係咪對面太廢
好似個個都好慢

中堅都打過

Daddy

咪玩啦...

mctom轉身果下仲好過馬福lin

真全能到仆街

記錯sor剩記得果場細緊紅左 之後佢遠射絕殺，應該水晶宮果場黎

james diu mctom 點解唔one two

究竟要幾戇鳩先會拎麥湯去打中堅

得位 9射 學普巴？

Lin今場最好果腳就係回傳俾ddg

福lin

福連
狼狽二人組

福成日想造波 再造波同Lin一齊躝

政治工具乜乜乜

Mctom進攻勁過福 Lin 是否可悲

馬迪拎住個波 全部企定定

睇lin踢波真係好辛苦嘔血
開季英超再見到佢打正選實睇到爆血管都似

提拔麥湯計唔計入摩佬功勞?

雖然明知道sm
但又幾好睇wo

佢拎親波, 一係做D 中學都做到既回傳
一係就係錯既選擇

Lin係一個俾足球耽誤既KOL

lin係咁攤開雙手要波 但冇人比

下半場綠木天使樸格巴大開殺戒

Lin換mata

麥湯今日幾想入波

俾佢咪又係甩